好彩AEON兩個仔有一個生性，我哋先繼續有日貨買咋

我好擔心AEON財務，不務正業，成日掛住TVB，唔知而家揸兜定瞓天橋底呢

今日有兩樣嘢做，上官網投訴，同埋派嬲！

1️⃣ 上AEON信貸官網投訴 (附上範本) 💬

本人近月在無綫電視看見 貴公司的廣告，欲對此作出投訴。無綫新聞多次扭曲事實，袒護極權，早已被大部份港人唾棄，但 貴公司仍然無視市場大多數之意見，執意與紅媒合作，行為實在令人不齒，本人在此立誓，在 貴公司重新審視市場推廣策略前，本人將無限期抵制 貴公司的信用卡、保險及貸款服務，並會呼籲其他人抵制！候覆。

2️⃣ 去AEON信貸 Facebook派嬲 😡

💚 貸款建議：Money Monkey(黃)、邦民日本財務(綠)

💚 保險建議：Cigna信諾環球(割TVB)、富衛(贊助viu暖男爸爸)、Bupa保柏醫保(viu廣告)

金

i won

Push

JCB 信用卡冇代替品掛

威

都係慢

有新了

搶2 是不對的

新圖save低先

本身aeon信用卡都係垃圾，優惠回贈都少，隻股票又係垃圾

你不對

靚咗咁多

我會進步

hi worm

一陣整幅聖誕版先

I'm NOT worm

聽日後日大後日用

推

sor bug bug

BB

等收嘢

平安夜

好呀，

東亞咪有個張係人都申請到

派！！！派爆！

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

i am dog dog

已

Hi dog dog. Do you know kiki?

好耐無見？

dogki?

木

miyuki

張圖幾精美 文宣組聖誕快樂

diu no chinese

分

japanese

diu no japanese

hentai

z

nhentai

推，btw個標題有聲

好平安

Pushhhhh

樓主我想死呀

メリー クリスマス

Gaga

有gif

唔

大家都要安好

有我狗公lm就有gif

141

大家都要平安

我開個post 然後放傳送門嚟呢到做戰場先

下次畫勁多嬲嬲夾爆迫爆 bloody

有聲

我搵唔到app可以夾扁啲圖... 呢個水平係極限

揾日推唔起先啦

俾錯負皮

開工做任務喇, 各位!

會有呢一日咩

條題笑左

push

唔知㗎

放了 射佢哋入嚟推先

等

太瘦太靚仔唔似連登仔

好彩兩個登 有一個登生性

黐撚線圖

推推推

無人入

push 已派嬲

are they in?

no....
我把自己看得太高了

對唔住

AEON百貨點會同AEON信貸無合作關係
大家去AEON百貨買嘢碌少啲卡
唔好做分期付款
最好樣樣畀現金

推呀推

又有大陸業務搞清盤重整架構

估唔到呢行都有得揀

已做

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

幫拖未

唔好理佢哋

無覆了

嚟喇

中伏，一直都唔知，有去aeon

仲嘈緊

係

嘈緊咩

其實真係為鬧而鬧
利申 唔係LM fans 因為真係唔好笑

LM巴一句重酬係食女
雖然真係唔應該開IG

本身冇乜入佢post

推 已派嬲

不過算啦 每日都有新野追

又係個幾隻波台

唔係到我就得

其實認唔到

用左幾年
用黎買日森D貨同埋旅行用

Tvb多廢老 藍屍大部份窮鬼又走過數 唔用aeon用咩

Aeon入好多中蟈廠貨，又殘體字又剩
Facebook仲成日block人

用力推行動Po!!!!

Done

黃貸款公司可唔可以減手兄低啲息？

忠告：借錢總要錢 咪畀錢中介

還

笑左, push

記得去官網投訴呀

平安夜快樂小求求

平安夜快樂

催催
你都係呀

我仲係床上未捨得起身

平安夜好平安

你食早餐先啦

冬天起身真係

食咗啦

已經起咗，準備落去食早餐

我仲未

快d

咁快起

btw貸款本身係唔建議嘅

話起就起，一切睇心情

窮撚得張Aeon visa同 HSBC red

食午餐未

有Donki之後仲會去呢間偽日貨？

任務要繼續做！！！！！

嬲數未過千

push

今日tvb post gogogo請派嬲

WeLab Bank 藍定黃？Ben Sir 介紹唔一定係黃